希望大家將件事放返落政府

警察自從上次開槍之後
態度已經明顯轉左
可能想得民心 但我地唔好理

唔想再見到警民對立關係
歸根都係政府施政 官黑問題
希望政府唔好再企係警察後面

希望大家下次仲有機會再出黎既話
唔好再同警察對立。

DLLM 警察擺到明夾埋7婆做場戲啦

我地對警方的訴求清晰,追究濫權警暴, 成立獨立調查委員會,係五大訴求之一